{
    "android": {
        "%1$s not supported": "%1$s 不支援",
        "(Type a brief description of the problem here)": "（簡要地輸入問題）",
        "- Since you installed Hola -": "- 既然你已安裝Hola -",
        "About": "關於",
        "Accelerated": "加速",
        "Acceleration": "加速",
        "Accelerator": "加速器",
        "Access": "瀏覽",
        "Access apps and sites\ncensored in your country.": "從任何一個國家瀏覽應用程序和網站",
        "Allow the installation of any app": "允許任何應用程序安裝",
        "Always try root mode on starting hola": "HOLA總是使用root模式",
        "Always use VPN mode": "總是使用VPN模式",
        "App conflict. Tap to resolve the problem": "應用程序衝突。點擊來解決問題",
        "Aptoide": "Aptoide",
        "Back Key": "返回鍵",
        "Back to": "回到",
        "Bad URL": "不良網址",
        "Better Internet": "更好的網絡",
        "Blog": "博客",
        "Browsers": "瀏覽器",
        "CHANGE": "更改",
        "Cancel": "取消",
        "Changing country...": "更改國家...",
        "Check out Hola for Android!": "Android版HOLA！",
        "Clear cache": "清除緩存",
        "Clear data": "清除數據",
        "Click to Unblock": "按一下解鎖",
        "Connecting...": "連接中...",
        "Could not start VPN service": "無法啟動VPN服務",
        "Create a VPN connection": "創建一個VPN連線",
        "Data saved": "數據保存",
        "Debug": "調試",
        "Device incompatible with Hola:": "設備與HOLA不相容：",
        "Don't offer to unblock": "不提供解鎖",
        "Don't offer to unblock any apps": "不提供對任何應用程序解鎖",
        "Download the app": "下載應用程序",
        "Downloading apk": "正在下載 apk",
        "Downloading...": "正在下載...",
        "Enable 'Unknown sources'": "啟用'未知來源'",
        "Error showing VPN Service dialog": "錯誤顯示VPN服務“",
        "Error trying to show the Android 4.0+ VPN Service dialog. This shouldn't happen as it's a standard feature of Android 4.0+, but your Android device may not support VPN auto-configuration.": "错误试图展示了Android 4.0 + VPN服务“对话框。这不应该发生，因为它是一个标准的Android 4.0 +，但你的Android设备可能不支持VPN自动配置功能。",
        "FAQ": "常見問題",
        "Failed starting VPN\nTry again in a moment": "啟動VPN\nTry再次失敗",
        "Faster Internet browsing.\nLess video buffering.\nQuicker downloads.": "更快的瀏覽網站。\nLess更少的視頻緩衝。\n更快的下載。",
        "Get started!": "開始！",
        "Google Play": "Google商店",
        "Google Play not available": "Google商店不可用",
        "Got it": "我知道了",
        "Having problems with": "有問題",
        "Help": "幫助",
        "Help & feedback": "幫助與反饋",
        "Help center": "幫助中心",
        "Hola Accelerated": "HOLA加速",
        "Hola Better Internet": "HOLA更好的網絡",
        "Hola Service": "HOLA服務",
        "Hola Space Manager": "HOLA空間管理",
        "Hola VPN Service": "HOLA VPN服務",
        "Hola VPN is disconnected after reboot.": "HOLA VPN重新啟動裝置後斷開。",
        "Hola bug report:": "HOLA錯誤報告：",
        "Hola can't automatically configure VPN connections on your Android device.": "HOLA不能在你的Android裝置上自動配置VPN連接。",
        "Hola can't open VPN connection": "HOLA不能打開VPN連接",
        "Hola failed starting VPN service": "Hola開啟VPN服務失敗",
        "Hola failed to open package": "HOLA打開封包失敗",
        "Hola failed to open the sharing options window.": "HOLA未能打開“共享選項”窗口。",
        "Hola failed to run. Tap to resolve the problem": "HOLA運行失敗。點擊來解決問題",
        "Hola is downloading": "Hola正在下載",
        "Hola is off": "HOLA已關閉",
        "Hola is on!": "Hola已開啟!",
        "Hola is secure and respects your privacy.": "HOLA是安全和尊重您的隱私。",
        "Hola needs a VPN connection": "HOLA需要一個VPN連接",
        "Hola not working?": "HOLA不能用？",
        "Hola requires VPN access. In the next screen press 'I trust this application'. A key icon will appear to show that Hola is working.": "HOLA需要使用VPN。在接下來的畫面上，按下'我相信這個應用程序'。如果HOLA正常運作，一個圖標將顯示。",
        "Hola speeds up my Internet and lets me access blocked sites": "HOLA帶來加快的網絡，並讓我的到訪被封鎖的網站",
        "Hola was closed by you or another app": "HOLA被您或其他應用程序關閉",
        "How to change to %1$s": "如何切換到%1$s",
        "How to free space": "如何獲得免費空間",
        "I trust this application.": "我相信這個應用程序。",
        "I'm sharing access to": "我共享訪問",
        "Initializing": "初始化中",
        "Insert SD card to enable Hola": "插入SD卡來使用HOLA",
        "Install": "安裝",
        "Install Root Checker app": "安裝Root檢查程序",
        "Install failed, %1$s, can't run hola.": "安裝失敗，%1$s，無法運行HOLA 。",
        "Install the app": "安裝應用程序",
        "Installing...": "正在安裝...",
        "Internet connected": "網絡連接",
        "Learn about root access": "了解root權限",
        "Learn more": "更多內容",
        "Learn more.": "了解更多",
        "Loading Hola...": "正在載入HOLA ...",
        "Loading...": "載入中...",
        "Love Hola? Tell your friends and help in spreading the word": "Love Hola? Tell your friends and help in spreading the word",
        "More options": "More options",
        "My Apps": "我的應用程序",
        "Never this app": "從來沒有這個程序",
        "New Hola app": "新HOLA的應用程序",
        "No": "沒有",
        "No Internet": "沒有網絡",
        "No Internet connections... go back and try again": "没有網絡連接...回去重試",
        "No SD card": "沒有SD卡",
        "No internet connection is available.\nPlease connect and try again.": "沒有網絡連接可用。\n請連接，然後再試一次。",
        "Not enough free space on system partition to run Hola": "沒有足夠的系統空間運行HOLA",
        "Not enough free space to run Hola": "沒有足夠的空間運行HOLA",
        "Note: You need to do this after every device reboot": "注意：您需要在重新啟動裝置後再做一次",
        "OK": "完成",
        "On the following screen press 'Unknown sources' and then press the back key": "按畫面下面的“未知來源”，然後按返回鍵",
        "Open": "開",
        "Open Play store now": "現在打開商店",
        "Open Settings": "打開設定",
        "Opening...": "開啟中...",
        "Or": "或",
        "Please insert SD card.": "請插入SD卡。",
        "Popular in": "流行",
        "Press Start Hola, then 'I trust this app...':": "開啟HOLA，然後按“我信任此應用程序...”",
        "Press Start Hola, then Grant Hola in Superuser:": "開啟HOLA，然後在Superuser授權",
        "Press reload if the page doesn't load": "如果不能加載頁面請重新開啟",
        "Problem starting Hola": "開啟HOLA的問題",
        "Problem with Hola app installation": "安裝應用程序的問題",
        "Rate on Play": "在Play商店評價",
        "Rate us!": "評價我们！",
        "Refresh your browser for the new country to take effect": "刷新瀏覽器以令新的國家生效",
        "Regular Acceleration": "常規加速",
        "Remove 'Deny' on Hola in %1$s and retry": "在Hola %1$s删除“拒绝” 和重試",
        "Report a problem": "回報問題",
        "Retry": "重試",
        "Retry root access": "重試root權限",
        "Root": "root",
        "Root access denied": "取得root權限失敗",
        "Root access or Android 4.0+ required": "需要root權限或Android 4.0+",
        "Save Data": "保存數據",
        "Saved": "已保存",
        "Select Root or VPN mode": "選擇root或VPN模式",
        "Send bug report, I'm rooted": "發送錯誤報告，我已root",
        "Send debug info": "發送錯誤報告",
        "Send report": "發送報告",
        "Settings": "設定",
        "Share": "分享",
        "Share Hola": "分享HOLA",
        "Share Hola script": "分享HOLA腳本",
        "Share it with anyone! If you don't have Hola yet, it should ask you to install - it's free!": "與其他人分享！如果你還沒有用HOLA ，你應該安裝來試一下 - 它是免費的！",
        "Sharing not available": "共享不可用",
        "Sorry,\nthis site is blocked\nin your country.": "對不起，\n在你的國家\n網站被封鎖。",
        "Start Hola VPN": "創建Android VPN",
        "Start Hola on boot": "在開機時啟動HOLA",
        "Start Hola!": "啟動HOLA ！",
        "Statistics": "統計",
        "Step 1: Get": "第1步：獲取",
        "Step 2: Enable unblocking": "第2步：啟用解鎖",
        "Stretch your mobile data plan\nand save 20-30% over time.": "增加你的移動數據\n並節省20-30％以上的時間。",
        "Support": "支援",
        "Surf Faster": "網路加速器",
        "Switch to new app": "切換到新版的應用程序",
        "Switch to old app": "切換到舊版的應用程序",
        "Tap to begin": "點擊開始",
        "Tap to enable Hola": "點擊啟用HOLA",
        "Tap to get app from Play": "點擊可從Play商店得到應用程序",
        "Tap to install": "點擊安裝",
        "Tell your friends": "介紹給你的朋友",
        "Testing connection": "測試網絡連接",
        "This site can only be viewed\nfrom the United States.": "此網站只能\n從美國觀看。",
        "To fix, uninstall Hola and re-install from Play.": "修復，卸載Hola和從Play商店重新安裝。",
        "Total data used": "總數據使用",
        "Try again in a moment": "在某一時刻再次嘗試",
        "Try root access": "嘗試root權限",
        "Try root mode now": "現在嘗試root模式",
        "Turn Accelerator off": "關閉加速器",
        "Turn Accelerator on": "打開加速器",
        "Turn Suggestions off": "關閉建議",
        "Turn Suggestions on": "開啟建議",
        "Turn Unblocker off": "關閉解鎖",
        "Turn Unblocker on": "打開解鎖",
        "Unblock Apps": "應用程序解鎖",
        "Unblocked": "已解鎖",
        "Unblocker": "解鎖器",
        "Using from": "使用",
        "VPN": "VPN",
        "We are happy to share with you the new Hola app, for your convenience you can revert back to the old app in the menu": "我们很高兴与大家分享新的HOLA的应用程序，为您的方便，你可以恢复到旧的应用程序菜单",
        "Wooosh\nNow your internet is flying!": "嘩，\n現在您的網絡像飛一般的快！",
        "Would you like to unblock this app?": "你想解除這個應用程序？",
        "Yes": "是",
        "Yes, notify Hola": "是，通知Hola",
        "You have a Proxy or Ad-Blocker app running, turn it off or use Hola in VPN mode": "你有一個代理或廣告攔截的應用程序正在運行，請把它關閉或使用VPN模式",
        "You may need to restart the app for the new country to take effect": "您可能需要重新啟動該應用程序，才會令新的國家生效",
        "You're in slow motion...": "你的網絡像慢動作一般的慢...",
        "approved": "批准",
        "back": "返回",
        "cancel": "取消",
        "disable": "禁用",
        "disabled": "已禁用",
        "enable": "啟用",
        "enabled": "已啟用",
        "failed": "已失敗",
        "feedback": "反饋",
        "from": "從",
        "home": "首頁",
        "network": "網絡",
        "next": "下一步",
        "now": "現在",
        "now with the Hola Unblocker!": "現在使用HOLA解鎖器！",
        "on Play.": "正在播放。",
        "pause": "暫停",
        "resume": "恢復",
        "share & feedback": "分享與反饋",
        "shutdown": "關機",
        "skip": "跳過",
        "start": "開啟",
        "started": "已開啟",
        "starting": "開啟中",
        "stop": "停止",
        "stopped": "己停止",
        "stopping": "正在停止",
        "tap to unblock": "點擊以解鎖",
        "with you! Just click here to add it to your Hola Unblocker:": "與您合作！只要按一下這裡將它添加到您的HOLA解鎖器"
    }
}
